Inicio del proyecto de de guia de hoteles
========

# Bienvenido

Este proyecto fue desarrollado para un curso de la plataforma _coursera_ , espero que lo disfrute.

Pasos para correrlo en su maquina:


1. **npm install**. (Instalar dependencias de node)
2. **npm run dev**. (Levantar servidor de desarrollo lite-server)


Por favor téngalo en cuenta.
